大學試過in完幾耐都仲有offer

offer呀